如何養到一隻曼基貓

爬過下文，見巴打們話同breeder買貓係最穩陣，會冇咁易有健康問題

但好似唔見有養曼基嘅breeder, 多數都係英短

跪求有冇手足講下點養到曼基貓(唔想喺寵物店買)

建議你唔好助長繁殖呢種貓

曼基好撚多病 咪養啦屌你

有錢

手足們討論下，唔係想引戰
之前google過下曼基其實可以健康長大，
但曼基溝摺耳就會好多病痛

有冇手足知多啲？

推

你養到一隻健康嘅
背後唔知有幾多隻配出嚟唔健康嘅比人棄